## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Это обьектная модель документа которая строится браузером на основания HTML. В ДОМ все теги становятся обьектами, образовывая древовидную структуру. Тег html является корневым, а все остальными дочерними (вложеными в него). JS взаимодействует со стрнцей с помощью DOM